{
    "SETTINGS": "设置",
    "Connect": "连接",
    "Instructions": "指示",
    "Welcome Screen Copilot Connect Click": "欢迎屏幕 Copilot 连接点击",
    "1. Please click this link:": "1. 请点击此链接：",
    "2. Enter this code:": "2. 输入此代码：",
    "3. Click here when done:": "3.完成后点击这里：",
    "Server size": "服务器大小",
    "Welcome": "欢迎",
    "Choose your preferred key binding style for the editor.": "为编辑器选择您喜欢的键绑定样式。",
    "Optional: Copilot": "可选： Copilot",
    "Cursor comes with a built-in Github Copilot integration.": "Cursor 内置集成了 Github Copilot。",
    "Continue": "继续",
    "Connected!": "连接成功!",
    "Switch language": "切换语言",
    "Key Bindings": "按键绑定",
    "Controls whether to use vim, emacs, or none": "控制是否使用 vim, emacs 或不使用",
    "Tab Size": "选项卡大小",
    "Controls the tab size": "控制选项卡大小",
    "Text Wrapping": "文字环绕",
    "Controls whether text wrapping is enabled": "控制是否启用文本换行",
    "Languages": "语言",
    "Sign in": "登入",
    "Please click this link:": "请点击此链接：",
    "Enter this code:": "输入此代码：",
    "Click here when done:": "完成后点击这里：",
    "Done": "完毕",
    "Sign in failed. Please try again.": "登录失败，请再试一次。",
    "Loading...": "加载中...",
    "Currently signed in": "目前已登录",
    "Disable": "停用",
    "Enable": "启用",
    "Sign out": "Sign out",
    "Copilot": "Copilot",
    "Stop": "停止",
    "Run": "运行",
    "Install": "安装",
    "Language Server": "语言服务器",
    "Tell us anything! E.g. ": "告诉我们任何事情！例如：",
    "Least favorite thing about Cursor...": "最不喜欢 Cursor 的地方......",
    "Favorite thing about Cursor is...": "最喜欢 Cursor 的一点是......",
    "What would you like to see in Cursor?": "您希望在 Cursor 中看到什么？",
    "What should we fix about Cursor?": "我们应该如何修复 Cursor 中的问题？",
    "Changes the highlighted code": "更改突出显示的代码",
    "Writes new code": "编写新代码",
    "Try opening a file": "尝试打开一个文件",
    "Answers questions about anything": "回答任何问题",
    "Answers questions about the current file or anything": "回答有关当前文件或任何内容的问题",
    "Try unhighlighting": "尝试取消突出显示",
    "Ask a question about the current file or anything": "询问有关当前文件或任何内容的问题",
    "Answers questions about the highlighted code": "回答有关突出显示代码的问题",
    "Try highlighting code": "尝试突出显示代码",
    "Ask a question about the current file": "询问有关当前文件的问题",
    "Split the current pane to the right": "向右拆分当前窗格",
    "Split the current pane downwards": "向下拆分当前窗格",
    "Split the current pane to the left": "将当前窗格拆分到左侧",
    "Split the current pane upwards": "向上拆分当前窗格",
    "Open the integrated terminal": "打开集成终端",
    "Open a remote folder over ssh": "通过 ssh 打开远程文件夹",
    "Shows past chat conversations": "显示过去的聊天对话显示过去的聊天对话",
    "Exact match/regex match search through the repo": "通过 repo 进行精确匹配/正则表达式匹配搜索",
    "Search for a specific file": "搜索特定文件",
    "Open the settings menu": "打开设置菜单",
    "Open the file tree": "打开文件树",
    "Open the feedback form": "打开反馈表",
    "Instructions for editing selection...": "编辑选择的说明...",
    "Chat about the current file/selection...": "讨论当前文件/选择...",
    "Instructions for code to generate...": "代码生成说明...",
    "Instructions for editing the current file...": "编辑当前文件的说明...",
    "Previous": "以前的",
    "Attempt Change": "尝试应用",
    "Enter command...": "输入命令",
    "Quit App": "退出应用程序",
    "Custom Menu": "自定义菜单",
    "Cursor": "Cursor",
    "File": "文件",
    "New File": "新文件",
    "Open Folder": "打开文件夹",
    "Open Remote Folder": "打开远程文件夹",
    "Save File": "保存存档",
    "Close Tab": "关闭标签",
    "Edit": "编辑",
    "Undo": "撤消",
    "Redo": "重做",
    "Cut": "剪切",
    "Copy": "复制",
    "Paste": "粘贴",
    "Select All": "全选",
    "View": "视图",
    "Zoom In": "放大",
    "Zoom Out": "缩小",
    "Reset Zoom": "重置缩放",
    "Search": "搜索",
    "File Search": "文件搜索",
    "Command Palette": "命令面板",
    "No results found": "未找到结果",
    "Connect to SSH directory": "连接到 SSH 目录",
    "The SSH command or path you entered is invalid. ": "您输入的 SSH 命令或路径无效。",
    "Please try again.": "请再试一次。",
    "SSH Command": "SSH 命令",
    "Same command you would put in the terminal": "您将在终端中输入的相同命令",
    "Target Folder": "目标文件夹",
    "Must be an absolute path": "必须是绝对路径",
    "Submit": "提交",
    "Maximum Capacity": "最大容量",
    "We ran into a problem": "我们遇到了问题",
    "We're getting more traffic than we can handle right now. ": "我们获得的流量超出了我们现在可以处理的范围。",
    "Please try again in one minute. ": "请在一分钟后重试。",
    "To avoid these limits, you can optionally upgrade to ": "为避免这些限制，您可以选择升级到",
    "You're going a bit fast...": "你的速度有点快...",
    "It seems like you're making a high rate of requests. ": "看来您的请求率很高。",
    "Please slow down and try again in a minute or so. ": "请放慢速度，过一分钟后再试。",
    "If you believe this is an error, contact us at michael@cursor.so": "如果您认为这是一个错误，请通过 michael@cursor.so 联系我们",
    "Something unexpected happened. Please try again later. ": "意想不到的事情发生了。请稍后再试。",
    "If this continues, please contact michael@cursor.so.": "如果这种情况继续存在，请联系 michael@cursor.so。"
}
